武漢肺炎實驗室器材是經香港轉口嗎？

生化武器